# Курс "Введение в Frontend-разработку"

## Инструкции
[Инструкция по заливке ДЗ в Git](Tutorials/homeworks.md)
___
## Домашние заданя
[01. Блог (только HTML)](/Homeworks/01.%20Blog%20(HTML%20only))<br/>
[02. Карточки товаров](/Homeworks/02.%20Shop%20Item)<br/>
[03. Позиционирование элементов](/Homeworks/03.%20Positioning)<br/>
[04. Единицы измерения. Резиновая вёрстка. БЭМ](/Homeworks/03.%20Positioning)<br/>
[05. Формы. Медиазапросы](/Homeworks/05.%20Forms%20Style,%20Media%20Queries)<br/>
[06. Псевдоклассы и псевдоэлементы](/Homeworks/06.%20Pseudo)<br/>
[07. JavaScript. Приведение типов. Ветвление](/Homeworks/07.%20Cast,%20conditions)<br/>
[08. Функции](/Homeworks/08.%20Functions)<br/>
[09. Promise, Fetch, Array, Object](/Homeworks/09.%20Fetch,%20Promise,%20Arrays,%20Objects)<br/>
[10. Form Validation](/Homeworks/10.%20Form%20Validation)<br/>
___
## Конспекты лекций и код
### Введение
[01. Презентация курса](/Lectures/01.%20Intro/)

### HTML и работа с GIT
[02. Понятие страницы сайта, что такое HTML, настройка среды разработки](/Lectures/02.%20HTML%20overview,%20Git,%20Workflow)<br/>
[03. Загрузка ДЗ в Git, HTML теги, структура страницы, атрибуты тегов](/Lectures/03.%20Git%20Homeworks.%20HTML%20Tags,%20DOM)<br/>
[04. Разбиение страницы на блоки, разбиение блоков на элементы](/Lectures/04.%20Page%20structure,%20blocks,%20elements)<br/>
[05. Блочные и строчные элементы, тэги заголовков, тэги div и span, тэг img, тэг a и их атрибуты](/Lectures/05.%20Block%20&%20Inline%20-%20div,%20a,%20span,%20img,%20h1-6)<br/>
[06. Списки, параграфы, таблицы, устаревшие теги. Iframe](/Lectures/06.%20Paragraphs,%20Lists,%20Tables,%20Iframe)<br/>

### CSS
[07. Что такое CSS, способы подключения стилей к странице, селекторы тэга, класса, id](/Lectures/07.%20Intro%20CSS)<br/>
[08. Часто используемые свойства CSS](/Lectures/08.%20Frequently%20used%20CSS%20properies)<br/>
[09. Комбинирование селекторов, приоритет селекторов](/Lectures/09.%20CSS%20Cascade%20Priorities)<br/>
[10. Позиционирование элементов](/Lectures/10.%20Positioning)<br/>
[11. Методология БЭМ](/Lectures/11.%20BEM)<br/>
[12. Единицы измерения размеров. "Резиновая" вёрстка. Свойства min-..., max-…](/Lectures/12.%20Units.%20Rubber%20Layout)<br/>
[13. Разработка форм, тэг input](/Lectures/13.%20Forms)<br/>
[14. Стилизация форм, медиазапросы](/Lectures/14.%20Media%20Queries)<br/>
[15. Псевдоклассы и псевдоэлементы](/Lectures/15.%20Pseudo)<br/>
[16. Flex, Grid](/Lectures/16.%20Flex,%20Grid)<br/>

### JS
[17. Введение в JavaScript](/Lectures/17.%20JS%20Intro)<br/>
[18. Базовые операторы. Преобразование типов](/Lectures/18.%20Basic%20operators,%20cast)<br/>
[19. Строки. Ветвление](/Lectures/19.%20Strings,%20conditions)<br/>
[20. Циклы, условия](/Lectures/20.%20Loops,%20Functions)<br/>
[21. Оформление кода. Объекты](/Lectures/21.%20Code%20Style%20&%20Objects)<br/>
[22. Массивы. Методы массивов. Методы объектов. Map. Set](/Lectures/22.%20Arrays,%20Set,%20Map,%20Objects%20methods)<br/>
[23. Рекурсия. Стек вызовов. setTimeout. setInterval. Promise. Fetch API](/Lectures/23.%20Recursion,%20Promises,%20fetch%20API)<br/>
[24. События браузера. Всплытие и погружение. Работа с DOM](/Lectures/24.%20Browser%20events,%20DOM,%20event%20bubbling)<br/>
[25. LocalStorage, SessionStorage, Cookies](/Lectures/25.%20LocalStorage,%20SessionStorage,%20Cookies)<br/>
[26. Классы в JavaScript](/Lectures/26.%20Classes)<br/>

### React
[27. Введение в React](/Lectures/27.%20React%20Intro)<br/>
[28. React. Работа с props](/Lectures/28.%20React.%20Props,%20PropTypes,%20DefaultProps)<br/>
[29. React. Коллекции. Хуки жизненного цикла. State. Fetch](/Lectures/29.%20React.%20Collections.%20Lifecycle%20hooks.%20State.%20Fetch)<br/>
